緊急！大量手足需要大家幫忙！

樓豬呢排發現左好多支援手足既channel都告急例如好似唔夠飯卷八達通同理無家長幫忙 希望大家可以入去幫幫手捐錢比班手足

樓豬相信應該仲有好多channel需要幫忙 但我TG無咁多個channel 希望大家見到的話可以順便post埋上泥 幫幫手足

推

push

幫你推啦

多謝BB

下次再send 多啲圖畀你

唔要今日條片

有好多case都好on9
家長睇路

利申:私下做緊channel 做既野

點解咁講？

一定有呃錢case

有d case好on9
跌銀包
冇受傷又問我攞幾千蚊唔返工
Fc下拎學生證gear相又發皮氣

學生證只係show school name and 日期
其他敏感資料無問

其實要全心呃錢
點樣都避唔到

最好辦法就係長期嘅溝通建立關係

唉 唯有講個信字 但真心 我自己覺得 呃人扮嘢既 都係會等天收

就算係抗爭都必須要秉持著誠實嘅人格， 作為 支援平台嘅家長，就更加要做好把關去評定小朋友嘅需要， 如果唔係呢啲小騙子嘅所作所為只會令流亡手足同失去依靠嘅小朋友更加孤立無援

Agree 係話攞二千蚊個下先問曬號

我把關比人屌我麻撚煩
淨係影個豬咀乜柒都無講就問我拎幾百蚊券

咁起碼都要畀佢知道 佢呢種不顧大局不負責任嘅態度只會累死全世界

你唔好以為人哋幫得你係天經地義嘅事

其實好多人係呃飯卷，自己小心D啦

幫你推

你都係 有時做契爺真係有啲難做

Push

係好多人呃但好多都真係需要幫助

[前線無飯開]前線中學大學生等緊開飯

可以幫我推埋

文具

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

●●●●●●●●●●●●●●●●●

前線開飯！徵大快活券

幫我推埋

你見共產黨死未？
邊會有天收

自律之餘仲要唔大貪喎
有錢去旅行但問家長拎飯券
又有啲家長搞義剪
但去參加嘅就想負離子漂染焗油全套
想人free埋

好多都唔值得幫喎

中學生無錢就上黎問拎錢wtf

只贊成提供part time

有時做家長唔係淨係提供物資支援咁簡單，而係要做返家長應該要做嘅道德指導工作

錢同手機都唔建議比
睇完樓主啲圖 跌銀包,零用錢少都問家長拎
建議淨係派飯卷或幫手買啲必須品

唔好意思，樓主借個位推：

唔好意思，樓主借個位推：

除咗支足，另外一個支授手足嘅組織：

透過賣一啲手作産品等被捕手足有收入

監獄工場 - 黑色紫荊襟章

大家請多多支持監獄工場

見到有d無番工要番學屋企停0用

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

pin呢個